覺唔覺FAKER只係一隻比人吹大左既溫室小花?

今季上野廢少少即刻現晒形
輸個陣又幫唔到手
贏又唔係因為佢贏
有冇試過有需要既時候為團隊挺身而出負起CARRY既責任先
技術一般般 打咁多年D路數開始收收地皮
S3個年可能真係幾勁既
但係依加?
是但係韓服執條友都有機會打贏佢